警察評議會:紀律部隊加薪不應少於7% 要顧及士氣

紀律部隊評議會及警察評議會的職方代表，下午與公務員事務局官員會面，紀評要求當局計算加薪指標時，不要再扣減遞增薪點，亦要顧及紀律部隊士氣，認為今年加薪幅度不應少於7%。 警評代表亦要求政府在制訂薪酬調整幅度前，先與職方代表舉行會議，講解如何制訂調整幅度，增加機制的透明度及公信力。 公務員事務局回應表示，按照既定機制及時間表，薪酬趨勢調查委員將於下月公布今年薪酬趨勢調查的結果，公務員事務局聽取職方要求及意見後，將呈交行政會議。行政長官會同行政會議會全面考慮各項相關因素，才決定薪酬調整幅度。 至於扣減「遞增薪額開支」的做法，局方表示，自1989年已開始實行，目的並非要抵銷公務員每年獲得的增薪，而是要抵銷私營機構中原則上不應包括在薪酬趨勢總指標的特殊勞績獎賞。 局方備悉並會研究及考慮職方的意見和建議，亦會繼續透過現有平台，與職方保持溝通。

又有錢叫雞

所有幫政府打工既都係狗

年年加 偽進仔散仔都高人工過細公司M級

古時打仗咩，要士氣做乜撚

佢地叫雞要比錢架咩?

叫雞要比錢既咩？放蛇咪得

依個理由可以套落唔同行業
不過都加硬 反對唔到

搵張宇人管下就正

諗住考警察

搵埋搵埋咁多外快
又免費叫雞
叫完起佢尾注仲有肉金收
仲要加人工？

咁撚垃圾都仲好意思叫加薪

仲加？
改善監獄膳食好過啦，你好撚多伙記係入面

應該加700%
警察辛苦過議員咁多 🤣🤔😂🤣😆🤭

阿蛇人工低
要食霸王雞

岩呀，不過只係拎你份人工去俾啦

加7000%啦

阿蛇返工都係打個和
守護世界和平開開心心

有7警
當然要加7成

阿蛇加人工唔使你教！

人話

稅納人建議扣7%差佬人工

你加唔加人工都係返工等收工，懶懶閒又一日架啦

士氣？呃鬼呀？

加撚到先算啦
依家人地送返支那唔好？香港係始終都係提款機咋
送多幾百億去支那唔好？
你估你地真係咁有價值咩

年年跳point仲唔撚夠呀?
咁等錢洗唔怪得放工要偷野強姦非禮喇

祝新一年大量警察殉職

標題要改

全港最大犯罪組織要求增加保護費

自己人評自己人
自己人審自己人

黑警真係大撚哂

無功不受祿，阿sir請問你破過咩案？

阿sir加幾多人工唔洗你教

Max 左點計

不過你自己冇份加,成世做五毛狗

散仔都2萬3 再加7% 變25k
偽進仔又一發達路徑

成鳩日都攞士氣出黎講真係好爛仔

提升士氣

醫生又係？

唔好話破咩案，全年警察冇犯罪，年年+10%又有乜所謂

打手冇士氣點幫你睇住個場呀

啱呀 年年警察犯案率都創新高

ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้

即係依家無士氣唔會做野？

休班警車禍搵老婆頂包 兩人均判社服令
涉勒索萬元表證成立休班警稱男子凝視女乘客臀部可疑
休班警被控衰十一 涉事私影妹：佢影影吓除褲
瀨屎休班警被判藏毒罪成還柙到本月27日判刑
休班警逛深水埗涉偷$29耳筒當場斷正
休班警涉姦醉娃案被告稱被「屈」 酒店內沒有發生性行為
事主告知懷孕涉強姦案休班警：「恭喜」
休班警撞死鐵騎士死者為救生員車cam離奇失蹤未尋回
警拘休班警及男同黨涉偷250元
休班警偕女友商場偷460元貨品人贓並獲被捕
休班警駕車撞外賣漢不小心駕駛停牌1年
涉向疑犯勒索「揞口費」 休班警被爆欠債81萬元
休班警涉刑恐外家親友案事主認曾發仇警言論否認敵視表姐夫
屋藏逾30萬支私煙休班警罪成候懲
休班輔警涉停牌期間駕車及衝路障被捕
葵涌運動場內打傷12歲女39歲休班女輔警被捕
感情問題起爭執休班警兩發短訊恐嚇女子被捕
油麻地休班警遺失警察委任證
2017香港警察「極醜惡」大事盤點
兩男女警員被指高買被捕女警更涉4宗罪
休班警員燒炭自殺警方正調查原因
3警拘捕男子時涉「砌生豬肉」 被控妨礙司法公正罪提堂

加7%

有冇士氣都係咁鳩樣啦，唔通唔加人工就唔去捉賊咩. 哂鳩氣.
香港不嬲都小犯罪城市，而近年反而多左警隊人員犯法，咁都可以加得人工既即係向全港打工仔講我人工同我表現應該脫勾

又有錢叫雞賭錢了

一個疏忽足以影響另一家庭

咪又係偷$30頭飾 偷拍裙底